星期一上270 ，騰訊短期$250

信不信由你

我爸爸講ge

騰訊$250 點樣上270呀

係恒指上27000
700 上$250
😂😂打漏左

你up乜鳩

咩年代？上350呀嘛？

屌 仆街係咁打錯
恒指星期一上27000
26800支持

700就短期上$350
自屌100次